長曝問題

點解呢張相個倒影可以咁清楚

似執過

因為水面果刻真係平靜

認真呢

photoshop，因為真嘅倒影係會越黎越散

有冇教學/keyword 比我自己google都得